一人一個控制唔到自己嘅時刻

細個去鬼屋玩太high ，控制唔到自己係咁大叫

有啲裝道具丶恐怖野嘅枱 我好大力咁推張檯，
撞去鬼屋啲圍板
呯！...呯！....呯 ！！！
姐係好似拍戲俾人困住咗咁，之後拎架車仔不斷撞道牆咁 撞左成分鐘覺得攰先至繼續行 嗰時又冇人阻我

我仲好記得同行嘅大人都笑到仆街 好彩嗰時未有Facebook 如果唔係我應該俾人笑成世

依家如果唔係同女仔去 真係唔會浪費自己時間 心血少

嗰時算唔算鬼上身 但我又記得好清楚

富士山

唔明

好興奮

一世人最興奮嘅時刻之一

好想好似以前咁玩

lm等連登仔留言話射果刻

咪又係打飛機

有次lunch食完啲平價日本餐
成個下晝個肚隱隱作痛
後尾個friend講左個笑話太好笑
我控制唔到必左少少出嚟

條褲有冇黃到

以前可以成日唔顧後果 依家就成日驚呢驚路